倒帶!!!

“倒帶”係其中一首周杰倫(Jay)寫比蔡依林(Jolin)既歌曲，之後Jay既“彩虹”亦比好多雙J戀既粉絲認為係周杰倫回應緊❝倒帶❞既歌詞

我個人比較鐘意周杰倫既版本，覺得個節奏比較好。

Jay 版本：

Jolin版本：

Jay
Jolin